[集思廣益] 根據內容搵首歌

本人最近做緊一啲創作，需要有歌曲配合
但奈何我認識嘅歌曲真係唔多，一時之間搵唔到一首歌嘅歌詞可以配合到創作內容
所以想集思廣益下求大家幫下忙

想搵一首歌，廣東話普通話英文都得，歌詞要配合到以下內容:
a好喜歡b，但奈何b已經有另外喜歡嘅對象
到最後ab都一齊到(呢個有冇都得，有就最好)

諗到有咩歌配合到就留下歌名啦

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運

勉強幸福 林宥嘉

katrina 陳奕迅

張氏情歌

推

取消資格